磨合係需要雙方 愛情係需要耐性

每個人一生會遇到唔同既人 其實都係因為「緣份」
我好相信每個人既相遇唔係僥倖 而係上天既一個安排
而由相識到相戀更加唔係一件簡單既事 因為大家條紅線係穿插過無數既野 而最後疊埋一齊
世界上根本冇天生一對既人 無人會係一生出黎就會同你有相同性格相同諗法
愛情係真係需要磨合而大家去互補不足
雙方係要一凹一凸 相輔相成
磨合係需要雙方一齊努力 一齊付出
如果感情永遠得一方去嘗試磨合 咁只會迷失自己
感情唔係玩具 唔係話玩爛左就買個新
感情係需要修理 係需要雙方一齊去整先知爛既原因
唔係一句話唔夾就放棄以前做過既事 講過既野
因為愛情係好似種花咁 需要耐性
唔係話種一兩日就會開花結果

希望大家想放棄既時候問自己當初點解要一齊
唔好咁易就放棄
有咩都要拎出黎講 唔好收收埋埋
希望大家真係要珍惜眼前人
因為緣份真係很來不易

係

LM

無論你點努力 對方都以唔夠愛 無未來 結束同放棄 你又會點做

拎左出黎講，但對方無反應係咪放棄得？

隨緣吧 放棄

我都係因為差唔多原因分左手 最緊要係你自己有冇真心付出過 如果對方仍然都感受唔到 錯不在你
只要你對感情問心無愧就ok

其實真係好睇人 我明白你而家果種無力感 但係唔好咁易放棄 加油

得來不易 盡左自己力，起碼都問心無愧。加油！

咪係 有幾多人真係做到

係呀 雖然會覺得可惜 心有不甘 但係自己真係盡左力

我知 我都明 你想你伴侶係一個點既人 你自己首先要成為一個點既人 我打出黎都係想提點下大家 要學識珍惜 如果最後另一方唔肯去繼續嘗試 咁佢都唔係好愛你啫 最緊要係自己點睇呢份愛情 有冇做到問心無愧

冇機會了

見到道理想喊 不能同意更多

好努力同佢磨合
但佢連同我一齊都未肯

但好可惜 佢無堅持落去

好同意

頂覆錯

大家加油呀 我明真係會覺得可惜 唔甘心
我都啱啱分了 我每日都係到虐待自己
我想放棄自己架啦
個係與其頹落去都真係無用
我覺得點解我都對佢仁至義盡啦
點解都冇人珍惜我
但係其實拍拖冇絕對既對與錯
只要自己真係問心無愧 對得住自己就ok
今次學到野 下次做好d就ok
我都未放得低曬架 但係我會盡力做好自己
重新出發 係前面總會有一個人等緊你
所以大家加油
分開左既就向前看 一齊緊既就做好d珍惜伴侶
我都要停止發放負能量 我係前面等大家

多謝 我都好認同

問心無愧,呢樣先係最重要
付出未必有回報,下下以回報為前提既話有好多野你會唔想做,然後就會後悔
唔好執著擁有,或者對方點對你會開心更多
所有野都係緣份, 緣聚而來緣散而去,隨緣啦